分手後，前度離世了

如題
佢已經走左一個月
雖然我好清楚，一切都好似以前嘅香港咁
已經再翻唔到轉頭

但我依然好掛住你
仍然好掛住你同我一齊嘅點滴

有人有同樣經歷嗎？
我只希望冇
離别真係太過痛心

致依然生存的我們，好好活著

記住注重個人衛生，載口罩呀

巴打加油

佢好後生？

二十頭

意外走?

你要加油
時間是最好的藥

魯迅《傷逝》

加油呀巴打 唔知做到咩
不過同連登好多人會陪你吹下水嫁
有咩想講都講黎聽下

望到好有共鳴 不過我唔係前度 係我老豆 走左8年
每到新年都想同佢團圓 希望佢係另一個地方可以無憂無慮咁生活 我真係好掛住佢

老土啲講句
佢會係天上好好保佑佢所愛嘅人 你都照顧自己費事俾佢為你擔心 共勉之

點解唔發生係我身上

呢個post 不知不覺已經係一個月前開

或者呢排有特別多嘅人會面對親人離世。

見到24歲需要肺移植果個女仔，
我就會諗起你。

有時我真係唔明白到底點解呢個世界係咁荒謬，
偏偏命運總要係咁。

用我最鐘意嘅腦魔作結